上水龍豐派口罩同威露士

山卡啦咁遠。。。下次可唔可以油尖旺派

送理去你屋企好唔好

龍豐黃?

比人搞完咪扮下野做下樣

驚俾人裝修啫

屌

藍

咪又係畀d c9攞
怕畀人再裝修 先做下樣啫

洗底

不過連登仔成日都話，藍轉黃無問題

扮好過唔扮

其實要 唔係陣變圍爐

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

龍豐都算水貨狗始祖

藍唔藍呢間藥房都正仆街啦
無佢起碼最少無兩三成水貨客

唔好理真轉定假轉先
起碼，我就係要哩d風氣

我屌撚完你老母
掉返幾舊水比你
你係咪收貨無問題？

我都覺，如果佢扮，我都會幫襯
唔會特別去罷，不過有得㨂都係會去咗真黃先

佢走水貨走到發撚左達
一間舖仔做到依家億元王國咁

吊，你明唔撚明人講乜
你可以繼續唔收貨
我係要個風氣班仆街怕裝修，收撚埋把口
要個風氣感到做藍冇運行

其實有合作空間

佢要錢 我要貨 而且支那經濟轉差 本地生意好重要 識時務者為俊傑

民X聯成日都蛇齋餅，係咪黃？

見熱門又少咗啲行動po

行動po 求幫推
唔好意思 藉個位 p牌推唔到
人多地方記得戴口罩啊肺炎啊
！光復香港！

佢扮都好過唔扮
即係可能好多人初頭都係扮奶共，但係撈得起，之後咪吸引到更多人真心奶共
而家最緊要係擴闊黃圈先

絲打送比我我一定會好好咁答謝你

龍豐黑底 黃藍唔知